［突發］lihkg開始多人

佔領論壇 正式啓動
人流即將開始全面進場

大家點人頭，推呀